做梗保齡球場 你問我答

屋企廚房好耐大

幾錢個鐘

hea 唔hea

最低工資 慘過做雞

ok hea

一粒鐘幾錢？

打一個鐘 定做一個鐘

樓主靚唔靚仔呀？幾高？幾大？

荃灣？

打就200幾 做就50幾

唔自爆

識唔識打

樓猪好靚仔 人稱保齡球場劉德華

唔識打飛機

關我撚事

柒頭